7.20旺角遊行真係取消咗！

各位巴打絲打，我朋友係7.20旺角遊行發起人。因為有見7.21金鐘可能會有升級行動，所以會將7.20嘅旺角遊行押後舉行！因為見到網上流傳好多7.20甚至明明無講過嘅7.21都話旺角有遊行，信息愈傳愈亂，所以必須出post以正視聽！
再次重申：7.20同7.21旺角都無遊行！
押後嘅日子將會喺申請不反對通知書時再次公佈，大家可以留意返facebook專頁 「旺角人旺角事」
好抱歉引起咗以上混亂，但押後嘅決定係幾過好多方面嘅考慮同好多小時嘅討論下決定的。
好感謝大家都好熱衷於旺角呢個地方，旺角發起人會喺確定晒所有細節後再次公佈 🙏🙏🙏

洗唔洗咁多遊行

你問林鄭啦

幫你推上去

推

我冇嘢講

超新會P撚,先保持距離

安排有問題 唔關林鄭事

713 + 721 我覺足夠

返工都無咁勤力

幾攰都要去

尋晚先知無左，有無個整合PO呀好亂

幫手推番有用post

21號西環遊行呀

啲party room既生意應該慘不忍睹

十八區全民運動會

我無嘢講

push

唔好再推 唔好再遊行 好影響民生呀！
求你地放過香港啦！

你呢d唔肯醒既人好影響民生
點解叻人要比豬拖累

呢個一定要推

好

影響民生既係政府
唔係普通市民
你叫政府放過香港啦

從善如流

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

過埋今次香港人身體會好左

應該直入決戰夜

今日都有？

7/13 光復上水 15:30 北區運動場 7/14 沙田遊行 15:30 車公廟

我覺得搞咁密反而唔好

【推上熱門】713光復上水資料

香港人加油💪

集中搞兩日算啦

另一邊又有人話少

幫推

大家留返啲力對準政權

_______________________
7.13 上水遊行 7.14沙田遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

Well noted

真係太多 攰到仆街
已經無可能次次去

Push

l

即係谷行721

推！

728改咗時間

推到置頂

我無野講

好波
支持暫緩社區遊行
全力支援721升級

幫手推

I can do this all day

呢個決定好好
一鋪過谷行佢

同意
小心提防P牌仔
以免炒車
唔好亂推著

人力有限
人一定會選擇性地去
去既遊行唔夠多人 影響力唔夠 就會心淡 去既欲望會減少

推 集中721

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

問林鄭

瘋狂放電

721 支援升級

77之後都唔升級都唔知搞乜

狗咩

好多人好難忍仆街支共政府

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

推
以正視聽

fact check咗？

我冇野講

7.20有警察招募日

今日12/7

利申:唔出

唔係話取消
港台有講

咩唔肯醒 事實次次遊行都影響好多人嘅生意 人地唔洗搵食呀？唔好咁自私啦

真係冇藥醫

幫推

政府迫害緊市民呀
仲講搵食
你叫政府放過香港人囉

Pish

我覺得真係唔好整咁密，一兩個禮物一次喺星期六都ok，無理由長期抗爭係咁密架？常日咁多人要返工返學，不如放啲士氣放落星期六重好啦。

團火咁樣好難keep到落去架，唔好係又發起唔係又發起。

你都駁唔到

對住你呢D最自私既人想點人點駁
你繼續活係自己世界入面啦

FACT CHECK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第一行係7/12 612一周月遊行喎

出過張圖啦

駁你老尾咩
表面風光有乜用
社會係需要改變 需要進步
而改變同進步既前提就係大家都要先付出
完。

P牌仔 岩岩先開POST
睇路 FACT CHECK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁密有咩用,根本無咁多時間同體力

首爾日日示威，經濟咪一樣起飛

辛苦曬
推

加油！！香港加油！！！

到頭來政府咪將你交既稅亂咁fing，哂氣

28號點解行堅尼地城

記者遊行呢

push 呢個七月好忙

up

一星期一個都好夠

推，留力21號

唔好理條ON9仔啦

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

一週一行

PUSH

完全無人知

其實一日5同地方一齊行，5G係會點呢

推 正視聽 咪自己搞亂自己

推 留氣七一

民建聯晚宴 踩場tg group

遊完第二日咪又係番工

推
宜家唔睇內文都分唔到係咪標題黨

其實18區遊行真係作用唔大 不如取消曬佢
聽日 後日做埋最後光復就好
之後就開始返我地5大訴求同反黑警

返shift囉

宜家打緊仗啊
仲係輸突緊

你用咁嘅心態諗就唔會覺得特別多

珍惜休息時間
和好好運用處理私人事情的時間吧

其實究竟係咪走火入魔？
搞少啲一次過谷多啲人好過啦。

一個區，唔使去甘多次， 應該去多D 區， 區區開花

好多

推！！！！

邊個近自己咪去，人數唔使多等班狗散下步

推一推

啊sir Hello

太多啦，減一半啦

香港人好忙
加油香港人
不分化
不割蓆
不篤灰

Up

721見！

P牌仔無乜話話權
俾啲證明出黎睇下先

話語權

推！集中7.21

其實搞咁多個由行嘅人，係咪唔識安排呢樣嘢？
你咁樣咪每次出嚟都唔多人囉，梗係group埋一次過先出㗎喇。

其實應該申請健力士世界紀錄：由林鄭月娥領導無誠信缺德政府，引發一個月內最多次數遊行城市。要柒婆永留柒史！

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

唔緊要! 再有期記得大肆宣傳!!
MK巴絲實會支援
至少我會

多謝巴打安排，我哋主力21號先

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

我個藍絲親戚喺gp share個遊行list八月遊行有迪士尼同黃竹坑有無最新既整合圖等我send返比佢地